民間記者會應該搞個黑警私刑受害者既專題

今次醫院事件絕對唔會係唯一一單黑警對被捕者用私刑既事件
其實可以搞個關於黑警虐待被捕者既民間記者會
盡可能搵受害者出黎現身說法 親身指証黑警
當然前提要做好保密同保護當事人既工作

黑警死全家
香港人全力支持被捕手足

受害者要一齊企出黎
指控班黑警！！

呢個幾有撚頭
食住個勢, 亦係我地訴求其中一個指向既地方
就係黑警濫暴

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

加埋藍絲暴徒喺將軍澳斬人 警方查案有幾Hea

自推十連

推

對